+++
 title = "В StartupSamara пройдет первая в этом году майнд-сессия"
 date = 2020-07-28
 description = "В StartupSamara пройдет первая в этом году майнд-сессия"
+++

В StartupSamara пройдет первая в этом году майнд-сессия

29 июля в 19:00

О мероприятии в формате вопрос-ответ:

▪Что такое майнд-сессия?
Это закрытая встреча для стартапов и предпринимателей с привлечением профильных экспертов из разных областей и фасилитатора (человека, который обеспечит успешную групповую коммуникацию).

▪Почему стоит принять участие?
Майнд-сессия пройдет в онлайн-формате. Мероприятие будет полезно предпринимателям и стартапам, которые хотят посмотреть на свой бизнес со стороны, решить свою бизнес-задачу и получить по ней фидбэк от экспертов, прокачать свой нетворк и завести полезные профессиональные знакомства.

▪Кто эксперты?
➕Мария Лапазина, инвестиционный менеджер YellowRockets и Венчурного фонда Самарской области. Осуществляет сделки в Российской юрисдикции и США. На майнд-сессии выступит в роли фасилитатора.

➕Андрей Крюков, старший менеджер отдела программ департамента community, программ регионального развития и ивентов Astana Hub, трекер акселераторов. Поможет вам определиться с дальнейшим развитием стартапа.

➕Александр Клюкач, генеральный директор StartupSamara, эксперт в сфере коммерциализации технологий. Даст обратную связь по развитию вашего проекта и проконсультирует по мерам поддержки от институтов развития.

➕Мария Викторова, креативный копирайтер, работала с «Ростелеком», MDC Law, «Роскошное зрение», IronPillow, ORWO и др. Поможет вам сформулировать что бы то ни было так, чтобы оно приносило пользу и решало поставленные вами задачи.

▪Кто может принять участие?
Предприниматели и стартапы с действующими проектами, которым необходима менторская помощь в решении какой-либо конкретной бизнес-задачи. Мероприятие подразумевает группоавую работу и индивидуальное взаимодействие проекта с экспертами, поэтому количество участников строго ограничено.

✅Как принять участие?
Участие бесплатное, но необходимо пройти регистрацию по ссылке: https://bit.ly/32RdWo0

#мероприятия